(自唱) 陳奕迅 - 幸福摩天輪

既然大家話我唱得太開心, 我就搵首開心嘅唱下